港人係大阪，搞左個時代革命寫真展！

有熱心港人係大阪
搞左個時代革命寫真展

地址:大阪市天王寺區下味原町 3-10
地下鐵鶴橋站3/4號出口，行一分鐘
間野係cafe 2樓
店名:click & clack
入場費係 買一杯野飲就得

推

首先支持，我自己都食咗黃店

但係但係但係但係但係但係但係。。。。。。，
呢個時勢搞，冇人出街

唔緊要
多謝幫推

聽日中午來

黎唔到喇

幫你推

聽日見

UP

如果早個禮拜搞就去到

感謝手足

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

Push

推呀!!!

多謝巴打

今日去！

幫推

多謝手足

pish

推，本來plan左黎支持但因為武肺取消左今次旅行
希望下次有機會

推！

小心比啲大陸閪搞